IC-2011 Estructuras de Datos

Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 2

Listas Simples
En clase hemos estudiado los conceptos básicos de listas simples y punteros en C. En el
laboratorio anterior, usted escribió un programa que almacena 10 estudiantes (de tipo
struct estudiante) en un arreglo de tamaño 10, tome ese código cópielo, utilícelo como base
y modifíquelo para que opere sobre una lista enlazada simple (dinámica) de tamaño n. En
este caso, no se deberá forzar al usuario a ingresar el nombre y carnet de 10 estudiantes,
sino de cuantos este desee. La segunda parte funcionará de la misma forma para el usuario,
es decir:

PC$ ¿Qué posición de carnet desea validar?
>> 2
PC$ ¿Cuál es el carnet del estudiante en la posición 2?
>> 201925317
PC$ El carnet ingresado el correcto
>>201928617
PC$ El carnet ingresado no corresponde con la posición 2.

Aspectos Administrativos
1.Límite para la entrega de la asignación: Lunes 12 de agosto a las 8am.
2.Plataforma de revisión: Repositorio de código git
3.Cada archivo debe estar debidamente documentado con la información personal del
estudiante que lo escriba, además de explicar su código e indicar cualquier
referencia a código de terceros
4.Se debe incluir un archivo README que contenga el enunciado de los ejercicios.
